[東京] 由橫濱玩到山梨行程一問

黎緊會去12日東京, 想問下各位巴絲下面行程會唔會有D咩太趕/有D景點冇咩特別唔洗去咁, 同埋DAY4個日行程行唔行得通

DAY1: 落機 > NEX 去橫濱 > 酒店CHECK IN

DAY2: CHECK OUT > 行李放酒店 > 橫濱市內 > 拉麵博物館 > 橫濱紅磚倉庫 > COSMO WORLD 橫濱摩天輪，三棟queen square及landmark tower >橫濱車站旁的高島屋，Sogo，丸井，及地下街 > 前往 沼津 (約1.5小時) > CHECK IN 沼津酒店

DAY3: 三島市內 > SKY WALK 大吊橋 > 大型展望小門 > 深海水族館

DAY4: CHECK OUT > 搭JR 去御殿場 > 搭SHUTTLE BUS去 OUTLET > 搭巴士去河口湖 , 影影相 > 搭巴士去甲府(山梨)

DAY5後: 山梨會大約玩2日左右, 之後應該會返返東京玩6-7日左右

第二日個行程趕到呢除非你全部門口影張相就走，否則一定去唔晒